岩岩痾完屎你問我答

呢排食太多辣野連督屎聞落都辣辣地

圖呢

沖咗
唉早知影底先

屋企廚房幾大？

冇廚房

依家痾緊

奶咗

食屎師

痾得咁唔專心肯定便秘啦

鋪唔夠廁紙彈到屎眼周圍都有啦